[Алгоритм Петерсона](./peterson.go) - алгоритм параллельного программирования для взаимного исключения потоков исполнения кода, разработанный Гарри Петерсоном в 1981 г.
[Подробнее](https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%90%D0%BB%D0%B3%D0%BE%D1%80%D0%B8%D1%82%D0%BC_%D0%9F%D0%B5%D1%82%D0%B5%D1%80%D1%81%D0%BE%D0%BD%D0%B0)

Судя по бенчмаркам. Получилось мягко говоря.... не очень. Боюсь, что дело не в бабине.
